{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492781",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산촌신쭈꾸미"
    },
    "text": "山村新イイダコ\\n\n京畿道光明市所下洞367-1\\n\n雲山の麓に位置する韓国料理-海鮮料理レストランは200席を備えており、毎日11:00から22:00まで年中無休で運営しています。 ここはイイダコのおいしいお店として有名で、多くの人が訪れます。 レストランは自然の中で特別な晩餐を楽しむことができる素晴らしい景色を誇っています。 特にイイダコは炭火で素焼きして提供され、ほのかな炭火の香りと辛味を備えています。 食事を注文するとサラダ、どんぐりチヂミ、トトリムクボウル、イイダコ炒めがコースで提供され、ボリュームたっぷりのごちそうが楽しめます。 部屋は1つあり、お客様はリラックスして食事を楽しむことができます。 ここは本当に特別な景観と味を一緒に体験できる場所で、多くの人に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "山村新イイダコ、京畿道光明市所下洞367-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "200席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "雲山の麓に位置し、自然の中で特別な晩餐を楽しむことができる素晴らしい景色が広がっています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何が有名ですか？",
            "answer": "このレストランはイイダコのおいしいお店として有名です。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "特にイイダコが炭火で素焼きされて提供され、ほのかな炭火の香りと辛味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでの食事には何が含まれますか？",
            "answer": "食事を注文するとサラダ、どんぐりチヂミ、トトリムクボウル、イイダコ炒めがコースで提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何人まで座ることができますか？",
            "answer": "200席ありますので、最大200人まで座ることができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "部屋は1つあり、お客様はリラックスして食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "なぜこのレストランは特別な場所として愛されていますか？",
            "answer": "ここは本当に特別な景観と味を一緒に体験できる場所で、多くの人に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 425
    }
}